有冇人個腦會成日無啦啦諗起自己d柒事

有時坐坐下 沖沖下涼
個腦無啦啦醒起以前做過d柒野
仲要唔止一件
好辛苦 點先可以擺脫

冇架啦, 跟你一世

諗更柒就會覺得上一件柒事冇咁柒

柒事只會不停累積 連細細個嘅柒野都記得好清楚

即刻忍唔住講聲唉屌

我會口upup不停loop一個詞語

聽講可愛m男巴打會咁on9

我都會，點算

我 不過自己笑下就算